一人幾個早幾年個名響檔檔但而家影都冇嘅球員

Van ginkel
Draxler
Tello
Issac Cuenca

michu

Reus

小法老

柏圖計唔計

Payet

pato
估唔到佢差唔多10年嗰陣已經係生涯巔峰
而家先廿七歲 已經淪落到踢支超

J洛

anderson?

btw 艾沙拉維算唔算
pato係ac後期嗰陣好似就係俾艾沙拉維迫咗落後備
24歲係意甲浮浮沉沉

..........關乜事
都唔同時期

2012-13球季

由於菲利波·恩沙基宣佈退役，柏圖改穿他留下的9號球衣，原有的7號球衣則由羅賓奴穿上。在各米蘭元老功臣、泰亞高施華和伊巴謙莫域離隊後，柏圖被外界視為AC米蘭新一代領軍人物。 但柏圖因傷患問題和不受重用，半季以來甚少上陣，正選位置被比他更年輕的艾·沙拉維取代。

艾沙拉維比米蘭/意粉吹大左

早十年得唔得

被吹到最似美斯既新美斯艾蘇連

記得當年winning破天荒整到佢87,88盤球、技術

之後去左新土豪曼城就消失左

馬高馬連

丹尼臣

艾沙拉維

巴神

Draxler起碼都仲係PSG搵食

Andrea Ranocchia + Ricky Álvarez
兩個都係國米新星而且有豪門想簽前者做過隊長但結果幾年後都去曬二線球隊

艾利亞
雲達維爾
Holtby

draxler都叫影都無
洲際國家盃德隊隊長
又踢緊豪門
點都唔算影都無掛

雲真高 Psv個數據咁勁 13（8）
係咪又傷

雷耶斯

雲達華治

沙維

其實多仔個葛斯算唔算

傷得太勁

冇得出場姐，仲好多人留意嘅

小法老仲係ac?

啱啱宣布左退休了

老了

josh smith

仲有Carlos vela, jackson martinez, gundogan, Aaron lennon

去完羅馬冇再留意 記得早兩年有場對皇馬踢到好勁

Odegaard好似去左皇馬之後已經消失左

夠廿歲未

guidetti

差唔多

德國美斯

笑撚死 draxler都話冇影
有冇睇何sir d片 draxler係世界級超級連結人,反擊amc,綠葉28仔球員

香川
Rvp

小豬

以前fifa成日用

係大陸好撚紅喎

有冇睇岩岩歐霸杯決賽架

derrick rose

沙維奧拿

歐冲

點解香港隊唔選佢？

Wickham
Obertan
Sissoko

盧卡東尼

Ryan Babel

根度簡上季先至入巴塞2球

哥古夫

Kerlon

Wickham

will huges

blake griffin

pele

18歲
踢緊荷甲

漆巴

bebe

達米奧
M'VILA
迪沙哥耶夫

呢件出色

呢件點會，2年前以37歲之齡破意甲紀錄拎意甲神射手已經是一時佳話，佢係去維羅納呢隊下游球隊先會少左人留意，但佢唔去下游球隊一定冇可能臨老拎神射手

o$car

退左役啦

Ganso

當年喺山度士同尼馬一齊堀起

衣家踢緊西維爾噃

好多根本唔撚睇波係度鳩噏

nben

我咪係度囉
幾時影都無

神童艾度都冇人講

算， 仲有巴神

俾比利祝福果個美國人？
Bojan當年又話美斯2.0,依家點？

O丹比利

施丹2.0

積斯基拿倫 艾達

Eden hazard

馬捷達

巴洛迪利

依家仲係黑貓？

樓主你唔撚睇波就唔好鳩up啦
見倒你講draxler已經覺得on9
carlos vela
gundogan 仲踢緊鏝城點撚樣影都冇 係傷緊姐

王一朴

王一梅

一定係巴神

On9 達斯拿早個令兩個月仲做緊國家隊隊長 咁都叫無影
定樓主你坐咗幾年監啊

根度簡上季歐聯入埋巴塞波都話無影
好心無乜留意唔好鳩講名扮知啦

踢緊英超
好似踢得幾好

有冇睇波
早季去左法甲，一野入左成廿球
早排仲踢埋歐聯

小法老

新卡卡－Lucas Piazon

岩岩富咸斷腳

艾度

奧斯爾

jese

謝雲奴

點會唔見我影呀
上年都入咗唔少波啦

曼聯以前澳洲個9歲神童

去左史篤城
早星期仲入左阿狗波

美斯 C朗 利雲 蘇亞雷斯 基沙文

杜斯山度士
其實成日見到佢個名，只係距離五大聯賽愈來愈遠

緊係董芳卓
蝗虫 J 到成個國家都係精

on9

Paul George

贊球王

講撚到 意大利新金童 大傷之後
同Reus差唔多真係 個名響撚爆

干查奧 摩天奴

Ganso

robinho

拖到舊年先去西維爾
睇下踢成點

卡丹馬達利

當年吹施丹接班人既哥古夫
之後仲差d冇班落

域奇林扙 邦尼
仲有蕯克達個咩班納特 前幾年好似都出名
依家影都冇

岩岩先係sevilla 入波絕殺，咪撚9up啦

贊奴沙

Josh Smith

世界杯決賽一箭定江山
淨係呢球已經足以令佢名留青史啦

精工

斷撚左腳

慘

Young
Wanyama （唔知點串）
Honda
El shaarawy

Agger
明明正選名單見到佢個名
但睇場波影都無

Santiago Munez

唔睇波+唔睇新聞

Santon

一個番葡超
一個係摩納哥攞冠軍

無人講羅賓奴？

仲有文仙尼

烈奧斯 傷到無影
柏斯托尼 甘素 哥古夫 呢幾個好多年前fm 妖人 而家又一般

艾度真係史上最大騙局

杜拿蘭
安祖哥利亞仲係馬體？

當年ge迪亞歷辛度

呢條友應該黎東亞/東南亞搵食
咁撚靚仔衰強姦
過黎大把女比佢屌

講老將做乜9
過左30梗係慢慢淡出架啦

Wanyama都影都無

謝拉突

Debuchy